意大利市長怒哮：現在突然所有市民都變運動愛好者了？你們跑什麼啊？

“我們城市常年跑步的就最多20人
個，現在突然所有市民都變運動愛好者了？都這麼熱愛跑步了？你們跑什麼啊？啊？你們上次跑步還是在你們小學的操場吧？你們跑個啥？”

香港人
行山愛好者

鄰里關係突然變琴這麼好

突然跑步
突然行山

忽然行山愛好者

笑撚死
香港班仆街一9樣
今次真係natural selection
反正意大利都要揀人救，睇吓班仆街有冇咁好彩
話說市長黑眼圈好勁

同香港一樣，忽然愛上踩單車行山跑步

香港醫護自己執生，揀人救麻煩揀local cases
即係唔知點解俾人野到嗰啲
其他外地cases食屎啦
多撚謝你班仆街

幾幽默

香港班忽然行山撚

how to speak like Italian

笑撚死
講得好岩喎
btw佢個個咩手勢

佢隻手

真心好笑民選都屌市民
有擔戴

睇見對黑眼圈都覺得佢辛苦

香港忽然行山嗰班

親疏有別，本土優先

好厚既黑眼圈

加埋佢d手勢好好笑

邊個市?

全世界嘅人都係一樣
明明應該留喺屋企盡量減少同其他人接觸
但偏偏就係頂唔順悶得濟搵藉口出去行下

如果隻病毒再惡啲呢啲人真係死撚晒
到時世上只剩低可以忍受到幾個月都唔出街嘅毒撚

笑撚死
鬧得好到肉

不過佢地果面係鍾意玩鍾意一班人party
一時三刻都好難搞
唔怪得今次中招

全部蝗字 對大陸既翻譯有所保留
睇完笑下算

堅好笑...

好慘
個市長激到嘔血咁

仲未識死
遲早又要同其他國家借錢

同香港人一撚樣

全地球既撚樣都係一樣

831

市長都咁搶口

突然行山者：
你地無社交架？有乜問題？
意大利市長一定係毒撚連登仔

成山口罩

市長心中嗰句: 最慘要同你地執屎, 要醫, 唔係就你死你賤

你們跑什麼啊啊啊啊啊啊啊啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

笑撚死，加埋個手勢

好撚到肉貼地貼到落地底

唔怪得知燒山話封住意大利人隻手就唔識講野

覺得突然做「健康野」可以防疫

肺炎討論區post見到

屌，條片屌得好應

屌老母早兩日經過西灣河見到有條sport bra 行山女拖撚住條仔大大聲咁話：「d人行山好奇怪囉 你睇下（指住我同友人）唔講野架喎 個個好似自閉咁」
仲要好撚得戚覺得自己好正常
收皮啦死港女 我跑山呀同你係度打卡吹水咩

仲要唔要然帶罩 食屎啦

利申：跑左四年

佢講d 野香港人中撚哂

香港人今次真係純粹好彩

如果再有下一次應該爆得勁過意大利

屌得好撚應棍

唔知點解好好笑

對黑眼圈大到呢

父母官憂國憂民 點似林鄭當你班香港人賤民

意大利人最出名就係用手講嘢架嘛

市長：行行行，行乜撚野山呀屌你老母

唔洗返工人人都想親近大自然

毒撚笑到最後

dat ass

屌佢老母 同香港班人一撚樣

屌

冇事個時唔做運動 而家先黎做運動

個pat

又真係有咁撚多人跑步

我平時都鍾意去唔同既地方同行山(間唔中)
但今次肺炎就完全相反
反而留係屋企多

突然個個莫扎特上身

好好笑

完全中哂point

外國人鍾意聚埋一齊

由得外國爆 爆得越多越好 俾個教訓歐洲人都好

個市長連登化左

都未完

意大利係二戰就已經識做緊超級豬隊友

突然健康
突然行街

睇咗兩次都笑到仆街

個D忍唔到出去個D 中左真係抵死
留係屋企係咪真係咁難 講緊呢個年代已經有電腦 電話

喺office 笑出聲

金髮鬼妹
雖然看唔到個樣 但應該唔差

而行開山個啲就全部唔行

忽然行山撚山上D人仲密過旺角

利申：本身行開依家唔行之一

崩潰左

香港班醫護好大愛

針草帽多人到我唔敢操

大愛？
如果一個留守家中，屋企水渠冇任何違法改裝
同
一個自私狗出去環遊歐洲再lkf
揀邊個？兩個同年紀

加強語調 意佬成撚日都係咁 一激動

屌得岩就屌得架啦

好撚正串撚到呢一把一把升落去，吊你老母突然跑步，香港突然行山

地方夠大工作時間唔多既國家地區就會有咁既文化

個市長既表情同我教導屋企d廢老一樣
見到蠢人做野既方式真係會爆血管

所以支大利佬抵撚死架啦
香港都就黎比班含家產害撚死 gym、酒吧

個手勢

因為有事先有咁多假放, 一有假放個人就上哂電咁要做好多野先得

呢個市長應該好心痛，點解意大利人咁on9

見到班fd仲約行山踩單車 港豬到仆街
中咗我實笑柒你地

突然行山撚食屎 侮辱左行山界

笑出聲

Local cases咪又係支那人傳入嚟

same there
mark trails 人山人海到
只好weekdays去non-mark trails行

大把地方無人行喎
其實你係咪真係行開架

香港都係咁，明明平日海濱唔算多人，
而家後生嗰班出哂嚟踩單車，老一輩就散步，仲要唔戴罩

意大利: 跑你老母呀
香港: 行你老母個山呀

你問我我緊係救前者，但入到醫院佢地點做真係唔知了

香港都好多忽然鍾意行山既打卡撚

行山幾好呀，盪失路又可坐直升機

好似用意大利文屌緊人老母 好好笑

呢個姿勢，後入

唔救就問佢攞個n95
跟著去邊大家明白的

唔好咁9 ok?講緊好似藍田絲打單cases

個市長好靚仔
講野又好聽

佢屌人出街買煙做乜鳩，一次過買多啲啦仆街，買一包落一次街係咪on9架

其實而家大家點諗啲留學歐美返嚟嘅學生
都係自私撚？

香港咪一撚樣 鬧咩人去旅行 餐廳呢排咪又係間間排晒隊

其實有樣嘢唔係好明，點解班意大利人講到普通意大利市民好似唔係好care咁，俾着香港人就算政府唔講嘢都驚到仆街喎

仲要除罩，當正自己有神功護體

如果個正苦肯將班外遊撚留學撚送去昴船洲喜靈洲強制隔離，咁我唔會理你班人自唔自私
應該話威脅唔到我同屋企人，我理得你無罩外國自殺遊

3星都好多人應該話，你行開咩星

出去支持黃店唔得咩

邊爐家族係咪 local case

個個似你地班廢炎教徒咩
日日集中瘋狂討論重症、廢老死亡case、變種case

但明明勁多痊癒、冇病癥、輕症剩係講班運動員中招，根據廢炎教徒標準，依家應該出現最少3宗職業運動員重症、死亡病例

睇你點判斷
個人覺得支那cases

唔關幾多星同難度事...
係因為依家絕大部分人只會上網抄功課
唔會自己正正經經買張地圖 探索新嘅野玩
如果淨係留意網上KOL宣傳嘅地方
咁去邊都死啦
(講多樣: 晨早起身出發有你著數)

好撚正

咁既情況點瞓得著

日日死幾百人
係畜生先訓得著

哩條片有潛質同元首的憤怒一樣做到萬能 key

咁上網搵介紹好正常既，自己攞地圖探索好危險，有次行虎山明明得2星，落山果邊跣到唔怪得網上叫人原路返落去

PS：10點食早餐11點開始行對我來講已經好早

MAMA MIA!

辛苦曬市長 對住啲咁唔衛生嘅人係好撚扯火 我屋企就有兩個人成鳩日出街 出少一日會死咁樣

咪同香港wfh話悶話細路煩住一樣，幾時咁鍾意返工

周圍掂完講句mama mia 啜啖指尖
得左

we can all feel the affection and deep concern on his people from the bottom of his heart when he speaks.
So different from Lam !!!

最自私點都一定係特登買早啲班次嘅機
然後想避開檢疫限期果班人

廿個入面開party 出面掛住一切會變好

段片堅定流 YouTube 其他地方都搵唔到段片

個屎忽

以前行山就話想親親大自然
依家仲旺過旺角
親條春

係咁望住佢個手勢

香港都一樣好撚多港豬

全部簡體，有保留

咁多弱智 激到訓唔著都正常

意媒報導及全片（無字幕）：

有冇諗過可能係病徵之一

呢個唔係重點嚟個重點係意大利人仲唔識驚出去運動 點知個個comment個重點都去左條女到

個病毒點咗偏執個技能

好似韓國鐵線蟲個部電影一發作就會沖去水源咁
有武肺嘅地方啲人就會沖出街

未中都偏執點解釋

睇番香港班行山撚

個啲叫弱智

海傍散步唔帶罩果D我屌鳩晒你地老母
大量仆街大陸口音新香港人唔撚柒帶罩
廢老廢中麻甩佬坐巴士又唔帶罩
自撚私

笑撚死香港班行山撚一樣

想意大利人唔講野，扺扎住佢對手就得。

啲口音好正
幾激動都好咩句子都係低音收尾

其實有咩意思

香港未大爆發只係好彩

而家出街d 餐廳派籌排到等幾個鐘

完全無防疫過

而家d 留學生番黎一定周圍食好西上ig 打卡

好似sushiro 果啲迫到仆街既餐廳

你食埋我果份

放喺香港都好啱用
我要跑步行山做瑜珈囉

行山銀行

自己有單車都唔敢出去踩好耐啦

笑撚死
想share去ig fb都驚啲港豬frd嬲豬呀

突然本土
突然手足

睇意大利咁既死款

下屆重有活人出黎投票先講啦

可能連黎緊個屆既參選人都落埋去下面

今舖真係搵鬼出黎選

🤏

置頂ping

當口罩兜住個嘴

其實好合理 諗住做運動增強抵抗力

笑到仆街

同香港行山一樣

行山都好D 個area大咁多
跑步D路線定左 個個咁近又唔戴口罩

大量呼吸 大量飛沬
好似火車頭咁, 一個人係度噴噴噴

不過大部份人都係行行山徑，得一條路。

鬼佬智商

cls

香港版 唔怕